【新股IPO】快手 苦主討論區 3

史上新股「凍資王」快手（1024）公佈，公開發售獲1,201倍超額認購，一手中簽率為4%，近70萬名「一手黨」僅2.78萬名獲分派。認購500手穩獲一手，即甲組（400手或以下）均需抽籤。「頂頭槌飛」僅獲派14手，國際配售則獲39倍超額認購。

得1手

B6中1含撚留名

推

HSBC 孖200手中1手

破發

有價了otc

仆街 中少一手 四分一機會

1000中2

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的600股快手科技(編號stock code 01024)及退款(如有), 將於2021年2月4日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

又做苦主

800中1

中得兩手 點報署好

其實有冇人計到平均成本大概係幾多？

大戶

我75%機會+1都含撚

巴打抽幾多中600？

想幫你含

hsbc1 1000 got 2
hsbc2 800 got 2
boc 800 got 1
diu lei gou BOC

3中1

銀行券商利息都唔同
自己用excel計啦

真大戶出現

手數x101.X＋孖展息＋手續費＝成本

沽/唔沽

咁都post 3

1000手嘛 即係同我一樣

仲有無兄弟同我對賭聽日破發115
少少地side bet 5千， 轉數快找數

超慘

去買江西銅算 食撚屎 仆街 冚家剷

中得3手

Otc 255

抽80萬，大貓食左一手

under $200 暗盤入o唔ok?

巴打勁

其實恒生一口價b1 成本係咪手續費加利息
實際係幾多

300中1已經覺得自己好好彩

八十萬點中600股？
我擺百零萬做九孖都係中一手

老輝暗上暗

中0手，係咪可以出返去

大貓一隻快手俾借一億定 同時所有新股俾借一億？

打電話比經紀

80萬股

你又俾人食一手

270都黎緊

800000股，九千幾萬

一口氣上三百

巴打堅大戶

100 手中1 手

你抽中仲計呢啲托7咩

真大芋

用HSBC 乜7都未有

總數一億

但每個家人都可以一億。。。
但根本唔會有咁多錢

輝立黎喎？係輝立抽係咪可以早過暗盤嘅OTC？

你應該唔中了

200中1,好彩無蝕息

未必，我穩中一都未收到

以前一隻最多二千萬，就算擺一千萬 加埋都係抽到三千萬新股

今次快手擺九百萬係咪都有十倍？

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的600000股快手科技(編號stock code 01024)及退款(如有), 將於2021年2月4日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

抽一中一🙈🙈

但 system有冇顯示返股票？

有啲又話280

50中1，真係奇蹟

係，散客第一次咁多

中一手

Strong hold?

九球幾cash孖上九千幾萬
之前又話連登仔好窮既

未會有的，起碼今晚六點後

暗盤不問價入

用曬家人mortgage link

巴打算好彩
我b6飛一手
以後會扶多啲呀婆過馬路

暗盤220 都可以追
散股太少貨

中銀 B1 $124.76

咁你家人應該都有入飛

290未

B1 B6飛係咩來？Ching

三百再叫我

無，只有沽升淚果隻2160

滙豐： 沽出1,000股02160， 成交價HKD19.18，共沽出1,000股，未沽出2,000股。

依家上返廿蚊

財經台臥虎藏龍
你估係cctoy個班廿歲未夠既小朋友

Hsbc 到依家都冇
應該收皮

HSBC個啲自己入account check啦
唔洗等sms

account 都未過數咁點

Same

咁耐都冇 就應該冇

應該收皮了

A尾中 1，真係差d 息都蝕撚埋
下次唔再a 尾，之前仲聽人講話哩d 有可能a 尾好過b頭，因為呀豬呀狗夾單上b

抽 第一個B組既 股數
B尾 即係頂頭鎚飛

1000中1

以後唔再A尾 B頭迫死

係，次次都迫害大A

A分多少少俾一手黨就仆街
梗係去B一齊人踩人啦

即係1000 萬本+9 成孖？

[member]滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的100股快手科技(編號stock code 01024)及退款(如有), 將於2021年2月4日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。[/member]50中1

玩兩條B頭穩拎1算
B2345隨時都係1

算係
但唔計入倉費同賣出手續費

蓋清中左幾多？

收到了
B3中2

點解攬炒巴唔send email攬炒快手？

明白、 我銀行抽得a, b 選
點知自己a 幾b 幾甘？

Thanks Ching

抽兩手中一手係咪奇蹟

係 要快點還神 同時一邊爽

連登一中一係基本野

B頭，中咗一手，
其實$260，算心目中價，錢差不多成萬億市值。
仲要間嘅蝕緊錢，冇盈利
將賺返嚟啲錢派晒比網紅

中得一手
好過無

咁點都會有人抽一中一嘅
無得恨

孖一手真係好撚癲
大開眼界

連登仔好多1中1

洗唔洗5蚊息

6蚊

好勁窮都搵方法

孖一手咪即係抽十手

Hsbc 係咪中唔中都會收到sms

係

又唔係窮既
可能啲錢係其他股搵緊大錢姐

致富有孖一手 比50蚊抽一手

孖一手係證券行零本金抽一手嗰種？

一通孖一手 本1200 息10蚊 手續費5.5

一手黨唔中

收到了 真係唔中

冇錢過年即時變有錢過年

300中一 唔使蝕息

重有可能低過200？

暗盤點交易？

食埋個tea就可以睇暗盤價了

得咁小貨，應該都無咩可能了

一通唔洗100手續費?

2個B6 中3手only

成千萬放喺ML, 你住緊層樓最少都兩千萬起跳

唔係4點?

96%機會唔中, 死好命

投資界表示，股價升約2至3成時可以沽出套利，若股價低於招股價，建議沒有「貨」的投資者可考慮買入。

屌citibank垃圾到仲未有消息

散戶見賺咁多一定人踩人走

因為現金抽好似係會報ID上去,孖展先唔會報
如果你用影分身現金抽,抽中兩手,咁岩ID 又重複左
咁你兩手都唔洗要

開緊268，死都唔放啦

diu 得10手

場外暗已經250

1615

double gap up無頂

Ching，恭喜晒，兩星期執10皮仲想點？

未必 太少貨

抽2手食白果 望希聽日正式上市唔會爆升住 可以入返2手

點會唔走
就放長假 個個都留cash

Well 又係我
又唔中
恒生：認購新股 01024 - 快手科技，獲分配 0股。

人地用十億先執十雞當然diu

傻散有貨先人踩人到
依家大戶都無貨

冇300唔放

大部分得一手，相信唔會走

想追多手

B2 中兩手

幾時先有呀

邊到睇到？

原來5中2

抽一手 中一手

希望佢地2、3成升幅放d比我啦

得6%貨, 實搶撚到傻

SH

無300唔好叫我

人踩人走都唔使200蚊平放架

未過數即係中....

300先諗放唔放

唔撚知第一次用citi抽，用開果間銀行孖哂其他無錢先用citi

4點後入pc check

1中1

屌佢慢到咁app又唔user friendly 要用電腦先睇到

免費，低手續費既銀行係咁

A尾唔中 屌 好嬲

抽一手？

仲衰過大貓

大貓算好用, 比起BOC / CITI / SCB

大貓貴呀嘛

10

15手中1手
利申： 無孖 ，諗住參與下 ，點知中咗

幾錢放好？

boc爽爽手手
恆生個apps先極度垃圾

呢次好似超易中勁多人1中人

Citibank真係垃圾黎

諾輝健康 （新上市編號：06606） 將於今日建簿（book-builiding），並計劃於周五（5日）至下周三（10日）招股。據銷售文件顯示，諾輝健康計劃發售7659.8萬股，招股價介乎22.7元至26.66元，集資最多20.42億元，一手（500股）入場費13464元。高盛及瑞銀為聯席保薦人。

諾輝健康是次引入16位基石投資者，合共認購1.24億美元，當中包括景順、清池資本、博裕資本、新加坡政府投資公司等。

公司集資所得40%用於為常衛清（作為醫療服務或獨立產品）商業化及進一步開發提供資金、5%用於通過提高結直腸癌篩查意識及提升市場滲透率為噗噗管的持續銷售及營銷提供資金、30%用於進一步發展幽幽管、宮證清及其他處於早期階段的管線產品、15%用作潛在收購或外部引進癌症篩查領域的候選產品、10%營運資金及其他一般企業用途。

又醫療股

孖唔孖一回事，1手就入梗

香討個邊話回撥50%計，A B各組都係~38000手...回撥50%計，A B各組都係~38000手。
應該仲難抽

抽獎

難抽， 仲要三冠大賽d錢返齊。

B頭都要抽就真係哭撚左

真係起碼$320先好開似諗放唔放, 仲要唔好一次過放晒

大貓利息算平

ching有好多手？

之前隻星盛就係A尾好過B頭

大貓0.8 唔係最平?

點解我仲未有信息😰

咁如果4萬人@B, 佢都冇計嫁

通常都係無

一講完即收🤣 45手中0

仲未有sms fk 係咪冇啦

大貓中個d一早收到sms
而家都未收到嗰D好大機會唔中

B組人數今次應該真係極限啦掛

無吹到10萬咁多
最後都係6萬幾人

Lm

遲d會唔會改到一千萬先係B組

幾多日息？

好似係7

算係架啦
所以唔好投訴手續費貴

而家招咪hold到過年？

CITI幾時知

B組都無啖好食

仲未退錢 又唔知中唔中

呢個真

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您未獲成功分配任何快手科技(編號stock code: 01024), 有關退款將會於2021年2月4日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

6點左右啦shitty

點解識人可以用唔同證券行用同一個名去抽？

100 佣， 25抽中費，35 月存費

自己上網頁版，有得睇了

未有sms

唔中退左錢未

Citi多數4點前上網頁版會知中唔中
即晚8點左右退錢

下次改應該取消a b啦

不過到時比李小家改到新股都互通應該正式玩完

孖最低100手續費，要幾有信心先會孖一手

一通孖1手好似唔洗100

我抽4手，中左1手

暗盤價幾多？

我話貴係交易費貴，仲要存倉費

孖展利息係平好多

想知係咁share link拎牛牛孖展額個班有幾多人中

抽3手中左1手

有無機會開265
明天

咁少貨，基金好易就掃晒啲一手黨

要學GME咁sh

我299到價

上左
個狀態都係待配發

抽3手中1手

邊到係.... 70萬個一手黨，中嘅得4萬人

應該唔中了
如果中左，會寫Allocate的數量比你，但狀態都係寫待配發

咁咪係囉
條總數已經平過證券行啦

更正：係2.78 萬人

source:

唔該巴打

CLS

專家出現了點算

sh同暗盤放

定

Sh

有冇巴打會暗盤入

上次醫渡用BOC 高位市價走,佢REJ 我, 原來佢1分鐘先出到市場,點知價位已OVER 我當時10個價位,我5分鐘後先收到SMS , 再放已經跌左落黎

會

幾錢入定不問價

一買到即價

300不是夢

跟

我諗住分2注入

300蚊大家放唔放？

4中1

D 大劣人一個人頭抽十幾個ACC 真係屌佢老母
証監完全唔做野

大家會暗盤放定等到聽日

不問

因為支那人優先

準備

屌佢老母搵餐晏仔姐，要去到B先搵中一手CLS

驚開市比人車落去唔夠定力止賺

即價點知 500蚊入左就好笑

贏梗既野係咁

有得做苦主

食開咩晏仔都皮幾野

Hsbc係咪未出

250蚊即價入

中左炫耀區

係咪個個都sh

同我搶高佢

500

得1手真係唔敢賣

開暗盤不問價掃 預上400

苦主

準備!!!

呢隻大戶點樣收貨

320

痴9線

傻牛320 公海270

350

360

點樣put

420

牛牛

400

牛牛400

牛牛 CLS 4字頭

第2隻GME?400?

牛牛要沽

YOLO to the moon

400苦主點算

支牛傻㗎喎 390

牛牛班人係咪傻

真係貴一貴用牛牛都抵

癲撚左

笑撚死GME咁

牛牛高其他卷商100蚊

421苦主

邊個400 接
我真係恭喜晒你

屌你我以為自己睇緊GME

彈得咁快 唔入住

想玩下暗盤都玩唔落手啦 一開就400

唔洗驚，點q插都去唔到100

都係等開市先玩

牛牛痴9線

最牛目標價

CLS 牛牛420

set 270入唔撚到

牛牛傻散咁快做苦主

輝立應該又輕左 個價應該delay

400有鳩用咩 抽唔到既

係 Cls

牛牛400 華盛270
傻牛

牛牛暗盤真係搶高好多

支牛痴線

酒先

輝立 293
富途 342

勁👍🏻

好波

息貴d都要用牛牛

勁

開盤都唔知去唔去到

真係到左

牛牛班友係咪癲，唔去輝立買？

400蚊

今晚去慶祝下啦

cls

呢隻點會驚 咪同GME d垃圾比啦

咩人會係牛牛暗盤入貨

340穩左

不嬲撐牛牛

會升到既 但唔知要SH幾耐

so9sad 一手唔中
眼白白望著佢升到$340

牛B死了

340

400賣到嘅真心勁

+196%

無話驚
今日400 明日800！SH！

致窮好似hand左?

300下試下買

唔係點收你咁貴息，賺多成皮野

支牛炒到420....

一早set好市價賣

恭喜巴打

致富都上到300

耀才表示葡萄

現金入b組玩牛牛係幾抵玩

葡萄中

夠鐘就set 400 唔夠兩秒賣左

一開市 $265一手
$325賣返出去
一分鐘$5000蚊

呢隻好似第一日就入沽空名單，大媽會唔會想將佢變做gme瘋狂買入sh

牛牛老散

多謝400元接盤的師兄，賺多D

耀都有315

可能明天就4xx

💎🤚🏻 快手

媽呀 好撚葡萄呀dllm

係咪有人市價盤先接到400

無所謂，有賺咪得

頭先398入咗一手而家可以點？

to the moon

哇屌 仲上得番接近400？

牛牛都升緊上400...390了

HSBC 100手中0

明知賺硬,但係孖完都係抽唔中
慘撚過閪

牛牛去返380

CLS 點解中果個唔係我

Cls 估唔到

一通131？
可以掃晒佢

340買盤勁多狂吸貨, 今日暗盤實收400

300想走了 超過晒280預算

Cls

儲緊力突破420

cls why

搞到我依家都唔知走唔走好

有冇巴打未放?
再上420 放唔放

輝立壞機？ 低咁多既

strong hold to the fucking moon

中0

但已經340

原來係400不是夢

銀行得個望字

走 $150比我

好快過400

唔放可能賺得仲多呢

痴線 牛牛暗盤400幾 usmart 300

115上得131仲唔all in

我致富仲係302左右好驚開市車落去250

同當年美團暗盤差十萬九千里

坐十年

好瘋狂

好葡萄

你地前世做咩好事啦, 咁就2皮野過年

一定暗盤放晒 唔SH

真

見住d錢擺喺你面前但就執唔到

聽日執兩皮心足了

301蚊買左1手睇下點

抽唔中

致富暗盤係咪自己 system?? 得302...

我都唔中

隻野有無行使左綠鞋？幾多%？

耀才 都係100手中0

暗盤一開波就2百幾
一路睇一路唔敢入
岩岩320入一手 340放 執少少

270蚊追唔切貨結果304先入到
火箭咁上

牛牛 好撚牛。聽日開市南下資金 鳩衝

400 緊係走啦痴線咩

邊到睇131咁抵

大貓一手表示葡萄

未入港股通丫

400沽左 係輝記排隊買返先

講撚咗一定去到$300
係香土啲乜尻大神又話快手公司想試吓衝800-1000億估值,懶係同人地食過飯咁

真係笑撚死人, 尋日仲話OTC 230

16000幾億市值

4手唔中
ipo永遠無我份

我屌 廢立差人成舊水

輝立死哂機入唔倒既

坐返十年

唔同暗盤差一百, 我明差價實有, 成33%係咩玩法

邊間最平？

港版GME 400>90

GME?

300手都大把人唔中啦4手

我都係估double gap up 300好誇

牛牛250%幾大都走咗先
話知你升到500

聽日騰訊應該都會爆升

898 聽日得返120

炒到萬五億市值

SH！💎🤚
等想買嗰啲人被迫四千蚊一股買

大家唔好放住

會唔會d錢由qq過去快手

牛牛已放

邊個賣邊個就係廢淡

少人中, 佢開幾多都無所謂啦, 扑傻瓜囉
富于派貨, 第二個場補倉

其實牛牛暗盤比人貴咁多係咪妖牛自己左手交右手咋，俾多幾十蚊差價當廣告費。

大佬幾錢先放

same 希望聽朝仲有300

追貨啦起碼600

掃入騰訊

屌你老母 次次抽都唔中

有50萬按幾粒掣就有......你前世做錯咩事50萬都無？

我hold住騰訊聽日都應該升番dd補數卦

300幾蚊on撚9

南下資金全都升

個時冇人講新經濟 上左好耐先識爆升

擺明係

我牛牛沽完輝立買返 點輸？
都痴線

SH💍🖐🏻

又係大戶贏哂
堆IPO賺硬既就多多都派比大戶
蝕既就散戶抽幾多都起碼派8成比佢地 由佢地蝕

無貨都唔好講呢d 野啦 呀哥

屌 315走左走完牛牛爆到上400

Usmart 仲係300頭

315好硬

有冇人400放左？發達了

你叫其他行暗盤D人點樣沽

你on9 啦，今次偏一手狗

快手首掛即被納入認可賣空指定證券名單。

手足一齊SH,打倒華爾街！

咩事呀 萬5億市值? cls

你現金上b組囉

賺錢野好易傳千里，比使幾百萬廣告費抵好多啦。聽日開市隨時都係打和添。

屌300手都唔中

下一隻騰訊

如果抖音上
牛牛暗盤應該可以拉到500%

屌 有啲錢原來真係唔慳得
廢立 真係廢嘅

係派比大陸仔
大陸仔用身份證開到n個戶口

100放 旺角面交一張紙
好在社工提驚變GME

Diu 300$放咗

牛牛用戶屌打其他本地卷商

傻既都知牛牛係虛火黎

依家香港人就係二等公民

我300 走唔洗1分鐘上400

巴打抽咗幾多先中三手

支牛好似平行世界咁

你地有冇用過快手呢個app?
你就知點解升得咁癲

3皮

只放不買

屌我都係

其他券商點沽得落

咁低價走

致富310

我都係…
1分鐘賺少兩皮

係3萬牛牛既話

點解會有人牛牛追價買 傻的嗎

點解你覺得大6狗要買貨一定要經港股通咁天真

場外交易點係牛牛沽輝立買?

換啦。港股用牛牛、美股用ib

我都係.....手快快一開就賣，shit

牛牛咪得

唔好玩啦
字節未係香港上市,佢都唔會跌到咁啦
字節黎埋香港上 佢都落唔到90啦
佢至少都200幾又推入恒生科技指數啦

up乜

兩邊都有account咪得

gme入到qqq先講啦

抽唔中表示好葡萄

姐牛牛抽中既話就賣左先 係其他買番

港股通開咁耐 一早唔行正路買啦

依加咩價其實

自己用無乜意思, 睇支那啲文, 佢地話老土啲人先用, 二三線城市較多人用, 佢地覺得抖音潮好多.

但可能就係老土啲人先更加會幫襯快手裏面啲濕鳩電商

310輝立 350狂牛

耀才暗盤係315度妹緊

牛350
一通320
致富311

話9知佢咩APP 炒氣氛

350個買盤硬撚到，似收緊貨再炒上

屌太吸引 估唔到後面重精彩

要串佢地入GME post 啦，係度講做乜鳩

夾埋哂全屋人 全部1手都係唔中
咁都偏1手?

暗盤低為準 310 to the moon of the sun

幾撚多鄉下仔開直播 晚晚搵幾千蚊
但直播既內容又好撚無聊
直播賣貨 賣假野假酒都幾千人買

話晒都中國第一隻YouTube類型係香港上市

一開波睇住佢400...42x...再一大棍落3xx

350痴線

咁多人抽 都仲有4% 仲唔算偏一手？

響耀才排左400，希望爆到上去

2-3線都唔用啦，農村人先用

GME入到QQQ 咁快手入到藍籌
洗唔洗下下拎GME黎比
家下乜都要GME GME
GME入到就唔會咁既價啦

好奇？
我抽500萬都係1手
你1萬抽1手都有4%

真係唔知話唔話佢on9 好

六支酒 話係外國進口 $128蚊

打算超短炒 都係快到賴屎 賺串魚蛋走左

同抖音比根本係兩種app黎

你用牛牛角度去睇
暗盤果log貨就係得咁多
佢話之你地牛牛用戶盤前買買賣賣
最後暗盤收個總股數都係一樣
富途最後計好條數
根本全世界都唔會知佢內部做過咩黎

牛牛360放左, 唔貪心

屌要起碼500先穩中1手

佢同我講偏1手？

350 都一堆人接 咁有信心
我估會落返2字頭

310-330 就合理價

400 SH

超過螞蟻...難d
估會上400

50中1

你唔識我唔怪你
証明你唔係玩開ipo

大家諗著SH定短炒？

呢隻真係上撚硬, 有貨咪撚沽住, 等多啲人入場先

1手都中致富暗盤幾時先上到360

第一日已經係兩間小米

SH 信入科指

小弟會SH

今次2中1 360賣 真係覺得自己咁大個仔有些少運仔

4%又話偏1手
20%又話偏1手
咁不如話隻隻IPO都偏1手啦

牛牛多大陸人、推高個價好正常。

笑撚死 係喇係喇

咁你教我點玩

我都想中1手

唔係牛牛暗盤就hold

300幾蚊真係唔敢玩咁大
買左2手算

聽日day high 目標500

網上車市咪唔係

你唔識真係唔洗扮

我唔貪心 有支牛410蚊高價我會放哂去

止賺$300

上b組啦，無錢係咁架啦
窮係原罪

聽日掛幾多？

抽一中一，咁都做到苦主

抽唔中啊

聽日開市會幾多

b組都係偏b1
頂頭鎚堆有錢佬抽5個億都係俾15萬貨你

SH 400la

330-350

抵牛牛股價暴升
堆垃圾港卷又差唔多死機

有冇人夠薑暗盤入左？

你老母又苦主？？？
無貨又學人話係苦主呀

癡撚綫

398入咗一手

$300買，睇$450

309掃左，預入科技指數上400

連登仔聽住，聽日同我搶高佢，目標500

我止賺310

市值憑咩高過京東百度？

依家咩價

好心唔好咁核突喺度發窮惡喇
股票市場從來都係鬥多錢架喇
窮者越窮 富者越富
上唔到B咪抽獎囉
冇貨又要喺度寸柒柒 屌

輝立 315
富途 330

難講，宜家d股票都唔係睇業務既

diamond hand

所以今次特登籌到去B1

依到穩一手班個個擺底50萬按金孖展上去

你無錢又無膽憑咩贏個2萬

輝立慢慢高過 聽日就好睇

致富暗盤都幾近市價

500 賣晒俾你 ok?

賽後檢討咁睇，
有錢應該上B2 博多一手，
不過真係彈藥不足，
希望貝康生性。

耀才310-320 係咁妹

聽日開市上到400啦起碼

我知錯了
睇唔起快手
走去抽b頭心通同貝康
無孖到快手

似乎牛牛跌返落

我現金都唔中

而家放嘅全部都係paper hand要夾上500逼d指數基金高位接貨，diamond hand全面進場。

垃圾

牛價大幅回落

無500唔會放

SH 唔上返四百唔走

現金2手中1手

Strong Hold

SH dllm

有運

賺多d ching

想請教下，我孖展抽中左一手，咁我要比嘅利息係一直比到我放左呢一手定係利息只由入紙抽個一日開始起計到今日？

緊係set3萬先沽啦

我有個同事起碼中左5 6次ipo
痴線根本唔洗識玩港股就賺硬

到今日

你入飛時佢應該計左比你睇

輝立 ~310
富途 ~323

農村人口佔既人口先最多。 抵多摟死象 消費力可以好驚人

入得

等黃金交叉

富途既極限已經到左, 輪到輝立發揮

銀行撚 睇住400 落到300無得食
每手跌左成皮 心都痛埋
聽日300 走唔走？

唔駛識
有錢就得

345走左，聽日食花生

去晒北上廣深啦，邊有人呀唔駛做咩，個啲出到去都係玩抖陰。

真係分開5個抽都無好野
下次夾q埋去返1個ac抽算撚數

都大把人一手中tim
咁講姐

影分身？

而家熱門既都要上B先穩1手

屋企人

牛牛4喱冇得比喇

每次玩1手 眼科 今次都有中

仲叫苦主區

超大隻果D, 50萬按金都穩唔到一手

咁印象呢隻第一隻B1先穩一

好快好似大陸新股咁幾百萬都唔中一手嫁喇

依家放果d都on9
明明有passive fund 點都要同你買
劵商開輪又係點都要買
梗係HOLD啦屌

唉，以全日牛牛低位320走左

無錯應該發動全連登買乾佢d貨夾個價上500

其實係有樓就按樓 無樓借銀行借財仔 問朋友都借番黎
無錢借唔到就無野好怨 個世界就係咁樣運作

憑咩市值高過京東

唔賣，一陣冇$300係咪你賠

大陸閪開分身 個個銀行證卷戶口都佛系一手 證監又唔撚做嘢

佢地用乜開戶?
點解可以分身

耀才暗盤死埋

輝立死咗?

大陸身份證check唔到

citi幾時回水？

咁不如公開發售一手算啦
頂頭都要抽

快手想像空間大，我抽3手中1手打算sh先
京東股價升好少簡直廢股，我美股有1股京東，唔知咩活動送嘅

挑 多人抽先谷到有幾勁先吸引人過嚟上市 比我係港交都唔做野

好似咁多間一齊死係第一次，真係超熱門

輝立個交易停左?
交易記錄最遲果d係17:13

致富都係.... 佢地用同一個場？？

好撚誇張，我驚聽日一開chok上500

收手續費收到手軟

睇見人贏錢
差過自己輸錢

耀才都死死地

YES, 輝立死 = 致富死

好多都係射去輝立

唔做就全部人都唔做啦，剩係識捉香港人

你有錢孖你都可以贏 50萬入場費

咁你去gme post

50萬+孖都係穩一手

窮者越窮 富者越富
本多終勝

洗鬼媽 抽一中一 我就是人版

你個人心地唔好

再跳gap 分分鐘機構都唔夠貨

一手賺左二萬 今次真係fat fat

我都唔中快手無上b，孖左心通
人地贏咪恭喜囉，有乜好酸CLS
誠哥日日數錢洗唔洗日日係門口屌柒佢

頂頭鎚果班其實好辛苦

快手邪教: SH! 迫輪商入貴貨!!

中哂伏

銀行中一手訓唔著
睇見牛牛400幾
聽朝訓醒隨時跌多一皮野

SS上1000

抽3中一

就算唔計快手, 我唔係好明頂頭鎚咩心態

真係貧窮限制想像

應該開唔到$400

"輝立交易場出現系統故障，輝立交易場會17:13開始即時停止交易，不會再開回"
隔離post 睇到

無得咁講

牛牛鳩開價

賺既單位都係以萬位
算把啦六師弟

人地俾多你4倍息呀大佬
high risk high return

我希望聽日開2xx...之後抽上3xx

由於暗盤交易場供應商技術故障，今天新股暗盤的交易於17:13後停止，我們將與供應商核對所有交易紀錄，並於致富通交易系統更新成交紀錄，敬請留意最新交易狀況。

官網無呢句"不會再開回"

銀行撚聽日幾錢走

廢立咁on9

岩

咪撚on9啦，GME d 撚樣死番出去啦

耀才320

牛牛錢都唔係問題, D MARGIN 跟本搶唔撚到

322

呢鋪耀才屌打咗輝立

大貓點睇持倉

好似中一手

耀才315-322妹下妹下

拎5m出黎囉

無錯

等價交換

貝康係咪可以J定先

過年啦 大媽割韮菜

可能想搏下B組劃一分配

希望有300

屌奶星望住耀才食花生算

舊錢係for cash flow
拎去賺下高息過做定期

垃圾行 ，支牛又然

好彩重注呢隻 當初見唔少人講話重注心通

咁少貨最少hold到400先放
如果聽日300都冇應該自己掃埋貨

點追

希望尾關有好成續

貝康銀行冇開應該唔會派咁慘

300都冇 暗盤d人點算

打新梗係用牛牛

領導先買

好似仲識喐

堅，fb 有留言今日結束

反高潮

心通b1 2-3手
當廿蚊走，3手執2萬4

yes

大戶影分身

$330 買唔買好

支行有開呀

想入都無得入 爆升好先兆

由頭到尾都係得兩個po, 今日先開第三個,
都話左靜靜地咁嬴係好事黎架啦

快手係中國真心hit
北方版tiktok
仲兼夾有埋網購特性

其實都奇怪咁少人傾 明日差o的破哂紀錄

因為無人有組織咁推
連登其實有好多人搵食

311跟左

呢隻新手好難中

暗盤都壞埋 迫住sh

耀才326

依家入

個個推gme

静鳩晒啦400咁派落黎

致富係咪冇UPDATE?

呢兩星期比人洗版嘛

上呀

其實差唔多
我b6心通 +b1 快手
賺大約= b1心通 b 6快手
B6快手仲要抽

致富話暗盤技術故障, 停左交易

定晒d買盤 領導掃貨

窮撚先需要選擇

hold左大量buying power 明日繼續

同個FD摸頂344買左一手
摸頂坐艇師黎...

唔想再好京東健康咁拎住一手唔敢追睇住佢爆，慘過輸錢
寧願輸都要高追暗盤

未必

sad but true

利申 如果多個50萬都係孖快手

唔知聽日上唔上番300

隻Bilibili盤前升左10%

very sad

牛牛一戰成名。識得燒錢係唔同D、

雖然快手獲利多，但得1手
心通可以中2-3手

gme死撚曬了

聽日預開市都係三百頭咁上下

295 掃咗
屌佢個致富要我270追到295

留名

會唔會入恆指？而家市值全港top 10

同感

跟住落嚟有咩ipo 可以抽
好似螞蟻咁一人一手嗰種

咁遲早既

入撚硬

居然唔係fake news

呢頭SH啦清
個頭等我放先

螞蟻都無上樹，點一人一手

恆指特登加多30個位
你話呢

京東物流

龔成老師隻2800 又要高位接快手

一手黨唔撚放啦經過京東你就明
仲要街貨咁少

你做第一個ok? 500 放俾你

會撞

致富個暗盤成日出事

屌 廢立

原來我block 左佢，應該之前係其他post d 19 仔黎

睇埋聽日la 基金搶貨升到你唔信

香港人識hi做生意咩
支牛已經完勝

耀才牛牛屌打咗

串人就入gme post, 係度講做乜鳩

有貨 可能貝康先堅

心通有影子呢隻無喎ching

今天輝立交易場直播結束

北佬買野相比南方人唔會咁斤斤計較。玩電商同直播帶貨真係贏晒。

牛牛冇得輸

寧願等抖音都唔會買快手 垃圾黎

280

有無等緊聽日嘅巴打

岩呀，輪住黎

牛牛400蚊咩買果D點

螞蟻如果可以翻生越早上越好，或者阿爺留一手係需要時先放佢嚟谷爆個泡，然後啲錢回流A股。

可能等明天500
唔係估唔到點解400買

聽日上400

牛牛幾錢

10手苗苗？

牛牛335

有........銀行抽點都係等聽日

易過中六合彩三獎嘅，今次有運

妖才322
傻牛335

very close又可以睇買盤

x2

me唔炒新股

呢隻似會SS wor,有機上400-500,仲要萬億市值
仲有輪玩蝕撚死d輪商

我聽日應該會好似上去隻京東健康咁走。
高少少呃人放，坐到最後就贏。

又SS

我估

x3
set 300蚊放頂爛市

可能係禁錯銀碼

實有on9 仔set市盤價買

高少少係幾高先

你好多？

1手

580萬抽苗苗中764手 每手袋幾百都幾十萬

300手

牛牛最多可以孖幾多

認真？

邊兩間呢？

Btw你都中左

唔肯畀錢upgrade server或者用d勁雲啦

明天有380就滿足，即放

高少少點呃人放呀

sh，上3幻gogogo，to the moon~~

難講

一高再一低就有人會放

SHSHSHSHSHSHSHSH

港股新手
有無人知通常新股係咪下午先推高個價？
上午要考試怕會下午回返

咩意思，定好似都牛牛d人話有機會450
誇左d

ss係咩意思？

你自己覺得值咩價，一早SET定咪得囉。股神都冇可能次次最高位放。

難上380

點知上400，即刻話增發

增乜撚野發

Strong sell

得兩手, strong hold 到 HKD450 先再諗,
又話會入咩咩指數

聽日暗盤估開340

大陸股不嬲都好興嫁啦

盤前

鳩價

我就唔敢搏.......好易死無全屍

聽日快手短視頻慨念股 應該升哂上天

打錯
快速入科技指數 fat fat

BILI 已經升左天

100中0，睇住大家賺錢

得15個勇士B組
賺到係佢地本事

抖音上市個日 不敢想像

耀才暗盤上327

依隻真SH

射到成身貨
再破ipo價

會唔會勇咗d?

抖音應該返高潮.

冇得講
高風險高回報
熱門如先聲都可以破發

苗苗冇銀行開孖, 一定成身貨.
抽咁多真係勇者, 抵佢地袋.

如果你指green shoe 就一定會有
如果你指placement就最快都半年後

耀才企硬328

得15個人乙組 想點玩就點玩
到你抽中咪輸到pk

等上400

同期有三隻勁野搶客, 銀行都冇開第三隻, 咁都落b組堅抵發(事實得15個人咁做, 仲要唔知係咪圍內人)

仲有邊隻係快手概念？ 赤子城算唔算

330

1860 抖音合作廣平台 saas

你敢上咪得

都唔會係短期內囉

有無人知CITI退錢味

332

333.8

耀才都333.8

想問如果呢家買暗盤, 唔放,驚5驚?

生生生發

銀行撚表示想買都買唔到

食左糊先
聽日見升勢再追返手

密食當三番

驚西 利申 300蚊2手

正股驚閪

335.6收

估值偏高啦

北水

好保守了

點解輝立咁撚柒得310.6

每手蝕一百呢

一開盤 穿價

即刻強制平倉

因為中間死左機 之後無開返

輝立暗盤壞撚咗

牛牛收幾多

耀才收335.6

根本就係水晶球論，估唔到隔左咁耐又出現返

新股睇熱度，唔睇估值

諗住志在參與 抽一手就算，竟然中咗，不過銀行撚有得睇無得賣

336.6

富途研究 | 快手的合理估值是多少？最高看到2.1万亿港币

牛牛敲黑板：

1、估值区间：1.4万亿港币~2.1万亿港币

2、用户规模：快手月活用户接近5亿人，且社交氛围浓厚。未来随着内容与运营发展，用户规模将稳健增长。

3、核心增长动力：中期由广告营销业务驱动，长期电商业务可期，直播占比将持续下降。

吹到

韭菜有散瘀、活血、解毒的功效，有益於人體降低血脂，防治冠心病、貧血、動脈硬化。 潤腸通便

搶貨無頂， 跌極高位3成

收嗲啦

會唔會聽日連300都冇？
銀行超多朋友出貨

點解hsbc 仲未有msg

飢餓營銷都用埋

收齊msg喎

銀行撚咪一樣會SH

我啱啱落5手，佢停9咗

銀行孖幾千萬最多咪又幾手，國際配售班大戶先係主力

入指數基金佬要position

會呀，
聽朝8點幾你會見到富途得返$115.

要孖成五日萬先穩中一手唔夠現金抽真係唔駛中

富途雖然貴息但暗盤真係多傻鳩搶高個價, 蝕埋息都抵

下 即係hsbc都有？

ipo價，驚西，最多咪賺少啲

人地問暗盤呀

開市10分鐘後all in

超額回撥得6%先係主因，根本就係飢餓營銷

其實你都要考慮下聽日仲有placing D貨可以出
唔好講到得老散有貨先嫁

一手賺20000? 好癲

國配超59,大戶都無貨

科網股講估值

黎緊，仲有無正野抽？

真苦主
A尾唔中, 仲要蝕息

咁都無可能貴過700掛。

好似得佢先諗到呢條發達大計咁
咪問下佢諗住點做

有冇人抽到兩手？

睇400

我都覺，佢回撥無咁求其既，我諗都係到200至220倒

有錢咪跟住大莊拎，討論咁多無用

我就聽日入返700算
消息市

ibank都會幫手推推
咁就可以幫tiktok估值再叫高啲

會
記得0930 走

呢個真 都唔知幾時上

見到個個望400我就知我暗盤走得啱了

咁就仆街了

排250

大家覺得聽日會開幾多

340
利申 9 up

間公司做上去架，唔係點吸客

有冇人會勁假入

百度

你幾錢走先

好叻呀你

一定暗盤以上 輝立當310/ 牛牛336, 中間價大約315 開

心通B1 應該都賺二萬幾喎....

心通賣得差, 最後執到唔夠兩萬

GME都唔止啦

$20算超額完成(?)

平時牛牛啲暗盤隻隻都chok得幾勁，呢隻暗盤開左半個鐘後幾乎係平既。其他券商暗盤由頭到尾都係33X－32X。

輝立5點打後hang左啊
跟耀同牛
似335-336開

抽成600 萬架大佬

今日暗盤收市價咪等於聽日勁假時段開市價
跟手繼續gogogo

呢隻可能B1 都要抽，
冇得穩中

【新股IPO】快手 苦主討論區 4

美股任買都仲要同人迫IPO?

IPO 講氣氛

中左一手起碼賺兩個？

冇得解釋 就係有得炒 之前個啲

美股已有既首日升幅都唔太多，JD，BABA都麻麻

一句到尾 你抽定唔抽

孖爆

用B組個數 25號買 27號走, 已經幾乎4倍我地冇大志賺得o個一萬幾千

爸爸都叫唔多?

回報率都唔同

1001

滙豐： 沽出200股01024， 成交價HKD338.00，共沽出200股，未沽出0股。

先沽兩手